正式宣布 大家要做守法好市民

一街藍店完全唔合防疫規格 仲有唔少廢老係到聚集 散播病毒

大家見到呢啲情況記得要做個好市民報警啦
唔洗諗打比食環 衛生署 啱啱試完冇人聽 係驚察先會幫大家肅清廢老藍店

溫馨提示 唔跟防疫規例係刑事罪行 警察有權執法

戰術post 抗爭post啊 唔係唔推啊嘛

自推10連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推到全連登睇到 齊齊做好市民

推

我打 1

香港人執仇呢

做個良好市民

第一，影相
第二，係網上報案室報案
第三，將相片及報案資料他比毒果